媽啊！我好亂 聽朝去嘅人入黎

踩沉灣仔
趾黑旗

同埋我想知有冇71踩沉灣仔個plan

自推

我想知朝早

先出 人多現場再問 費事比狗MON

阻你少少時間
我見到好多post話71 係去示威遊行就算 各位 抗爭左成個月 聽日金紫荊廣場大好機會見到政府高官 點解仲要揀去示威遊行 你地只要行出黎企出黎就幫到啲義士 唔好個個話我唔衝 無人要你衝呀 我地要人數幫啲義士cover呀

我求下你地聽日朝早出黎呀